黑警護送大媽離開 咩世界

世界末日

雞鳴狗盜

去開房呀

香港人唔撚幫
大陸雞就護航
香港公安當之無愧

雞飛狗走

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

同熊仔頭條新片好match

護送啲大媽返警署唱歌跳舞

呀sir叫雞唔洗你教，送去差館跳老舞

俾著我係黑警我都會咁做
一個唔該講手，要file 架喎